
Basic Styles
Style	Description
None	Only digits are allowed. No whitespace, signs, or currency symbols.
Integer	Allows leading/trailing whitespace and a leading sign (+ or -).
AllowLeadingWhite	Allows whitespace before the number.
AllowTrailingWhite	Allows whitespace after the number.
AllowLeadingSign	Allows + or - at the beginning.
AllowTrailingSign	Allows sign at the end of the number.
AllowParentheses	Allows numbers in parentheses to denote negatives: (123) → -123.

Advanced Formatting
Style	Description
AllowThousands	Allows thousands separator (e.g., "1,000").
AllowDecimalPoint	Allows a decimal point (useful for parsing floats/doubles).
AllowCurrencySymbol	Allows currency symbols (e.g., $123).
AllowHexSpecifier	Parses the number as hexadecimal. Requires a string like "1A" and ignores other style flags.

Composite Styles
Style	Combination of
Number	AllowLeadingWhite + AllowTrailingWhite + AllowLeadingSign + AllowTrailingSign + AllowDecimalPoint + AllowThousands
Float	AllowLeadingWhite + AllowTrailingWhite + AllowLeadingSign + AllowDecimalPoint + AllowExponent
Currency	AllowLeadingWhite + AllowTrailingWhite + AllowLeadingSign + AllowTrailingSign + AllowParentheses + AllowDecimalPoint + AllowThousands + AllowCurrencySymbol
Any	All styles except AllowHexSpecifier
